個個都識叫人走又唔講點樣走！！ 幫我推上去順便提供逃走方向啦！依家入面好多人想走但唔知點走丫

如題

推

Push